譚仔嚟講 三哥定係冇三哥好食啲？

=三哥
=冇三哥

Pish

三哥酸辣好正

仲有冇？

求解答